[感動] 今日好有616嘅Feel，全部過海巴士大排長龍，架架爆，全黑衫

香港人咪再遲到啦，仲未出嘅快啲出黎啦，300萬真係有機！

銅鑼灣尖沙咀要人！

其實只係因為黨鐵好多站無開......

總站出黎第2個站 上層已經爆哂

所以仲未出嘅真係快啲出啦

快啲出嚟

屋企唔要人
港島 九龍自己決定

要排幾耐巴士都要堅持啊，香港人反抗！

咁多位！！！繼續出黎

出黎！！！

老銅同尖咀要人！！！

推

香港人，反抗！

Hhahahahhaha

屋企唔要人，銅鑼灣尖沙咀就差你一個

推呀

未出嘅快出！

港島又好，九龍又好，要人

唔想遲ga
但太多人

未出記得帶埋遮，南區開始落雨

Push

加油

畀個叻你

大多人出緊去，好多人上唔到車

等幾耐都要等！ 香港人，反抗！

係因為無人搭黨鐵，焗住迫巴士...

出嚟啦 爭你咋

朗屏黨鐵冇人既

唔好死排，諗辦法轉車到
唔係出面唔夠人

巧大雨

係又好，唔係又好，繼續出，逼爆港島九龍

快出

未出嘅，繼續出

所以今日真係唔好塞路
一陣好多人走唔到

唔好催啦，上左車去緊喇，好大雨喎

快

時代唔夠人 準時啦

今日唔企出黎 聽日就好似澳門咁冇得出

食緊飯，等咪我

純和理非，狗鐵中環，香港站，北角站有開

老銅尖沙咀要人

所有人聽住
行完就散返去自己區
夜晚有人會接力

推啊

唔好影響志氣

有冇北角出發巴打

冇黨鐵嘅特別效果嚟姐，不過就算要行路都照出！

遲到撚
619黎緊，架車full
希望再多啲人

緊急
除咗光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
仲有咩口號針對返緊急法/反蒙面法？
大家集思廣益

香港人反抗

差你一個就300萬啦

太古城一㗎巴士都上唔晒

香港人 反抗

出緊

唔好講出嚟得唔得

因為今日無Empty R咋

大家記得今日出去遊行

明白晒！

推推推！！！

屌 車上面嘅人可唔可以企入多兩步阿
廿分鐘有七八架車到站都係上到三四個

等過海車都等咗成半個鐘
人未上到車

好多人呀 成架巴士都係人呀
差你咋！！！！

冇mtr ar ma

諗住準時點知咁多人迫搞到又遲到了 等埋我

係呀！巴士係黑色

小弟出緊港島，香港人加油!!

係182上面！
今晚 摷皮腳大賽！！！

去尖咀既巴士都好多人

任暴雨下, 志向未倒下, 雨傘是一朵朵的花, 不枯也不散!!!!!

出黎啦

出黎呀！！！唔好遲到呀香港人

不論九龍定港島都要人呀

光復香港

無辦法,我地唔係警犬真理部開記者會

出嚟呀

油麻地112 爆大長龍 14:06

170 全車黑衫，沙田好嘢

930X 愉城已經爆左有人上唔到

香洗人，反抗！

968 969 全車爆

港…
自膠

影響軍心
要問斬
雖然你係講事實

香港人 出黎呀

係嘅

930
全黑衫
荃灣人黎緊！

黎緊 等埋我

屌你

再多人巴士入唔到就要行隧道，

出黎啦，有咩重要過香港

Gogogo

兩條大隊

出黎呀 自由閪

香港人 反抗！

又遲到

pudh

成架81c full

調景嶺出尖沙咀 有咩車搭到

930 葵芳大排長龍

各位岀去呀

好少人

現場live仲未見人

香港人要爭氣
一定要出啊！

新巴 796X？

出黎呀香港人

黃大仙邊到有車過去啊？

銅鑼灣已行

過sogo

屌 上唔到車呀

968全爆元廣 仆街例遲

106, 113

唔該

一過紅隧落

push

蒙面無罪,立法無理?
搭單:
無線新聞,出賣港人!

尖沙咀要人！！！！！

tui

出黎呀 ！香港人！反抗！

黎緊！

食完飯出嚟

報上巴士公司叫佢加車

行動前要評估風險，行動後都要trial。咁而家爆左三日舖, 暫時結果係: (廣傳，歡迎各位不斷更新以養成評價習慣)
1. 荃灣麻雀館跪低
2. 尋日福建360 師奶偷零食
3. SSP 蝻偷IPHONE
4. 賊仔扮示威者爆舖偷野危機已經大大增加

落雨又有咩好怕

班連登仔朝早仲抝梗九龍香港
再次證明連登唔係大台
香港人反抗

港島已起步，大量人，但未到300萬啊，繼續出！！！

堆

香港人，出黎！

不分和勇！

遲到撚
塞緊車

世事已被你看透

106.113會唔會大塞車啊？

未出嘅，記得帶遮！！！！

因為冇得跳出生活每一程

出來

都冇計，塞住都要出，今日起碼龍尾行到夜晚

咪玩啦，前幾次總站已經頂閘，而家我搭嗰架巴士行到公路，連頂閘都冇

巴士開始改路, 又係銅記剩停一個站

就到

和理非出緊

一係就去油塘轉狗鐵過北角，行過去，大把人北角行緊去銅鑼灣

仲係荃灣等緊234X啱啱黎咗㗎即full
想知轉場等930X會唔會好啲

所以咪要繼續出，差你一個就300萬啦

行動post頂置

黨鐵無人

930 總站等會好D

拎架9噸車運人有無得諗 好撚塞車

加油
成車既
巴士出緊黎！
香港人反抗

喺總站上都要等兩架車

塞車都要等，代表你前面已經好多手足到左，巴士未改得切路

真心好多人 建議等多陣先郁 搭緊巴士未來整

死返香討啦

每架車都塞爆晒口罩黑衫既巴絲!!!

差你一個就300萬啦！

黨鐵紅磡定油麻地落？

搭緊巴士

差你一個

我病咗食完藥成個人好wing
等我恰醒如果有返氣力我就出
等我

go

感動

好多巴士都客滿！手足們都黎緊啦！

加油手足

紅磡

繼續出

陷鳩都出

港島咁多商場閂晒都出去行街

香港人 塞爆港九 記住帶口罩
香港人 反抗！！！

上唔到車

堅持

大家唔好淨係掛住行，搵人疏導下交通同d巴士，手足未到齊呀！

預左今日全日俾香港，等幾耐都等

搭唔到車啊

我宜家出發去北角，希望北角有手足一齊行去銅鑼灣，因為小弟唔識行過去

岩岩上車

和理非唔好怕，我地一齊出
再唔出，真係送中

和理非出黎呀！

散紙掂車散紙掂車散紙掂車散紙掂車散紙掂車散紙掂車散紙掂車散紙掂車散紙掂車散紙掂車散紙掂車散紙掂車散紙掂車散紙掂車散紙掂車散紙掂車

求問紅隧搭咩車過黎

英皇道狗鐵站一出，跟黑衫人潮去炮台山方向就得，真係再唔識再上黎問

希望巴士公司會加車

香港人出嚟喇
推推推

All，全部過海都得，一過完隧道落

屯公轉車站黑海等緊車！！

諗正面啲 今日有機會架

真心行慢d 等埋其他人

因為黨鐵收咗皮

260X 屯門出尖沙咀 爆哂！！

反抗 貼文宣 未出既拎定出黎

Thx

已經開始遊行既手足請留路俾巴士。
游行只行Sogo果邊

人呢

屌下你

差你一個！

驚巴士回唔到車

或者你係紅隧口跟人排都得，大量黑衫係嗰度轉車

應該諗 冇野可以阻到香港人

遊行主要用軒尼斯道pls

出黎

可用埋謝斐道，駱克道，但一定要留告士打道！！！

感謝手足

出黎啦，616去到5-6點都仲係架架巴士滿，今日至少要過呢個數

只係唔搭黨鉄，不見得多左人...

入嚟一秒防毒

[資訊安全] 面對來歷不明嘅bitly 網址，一秒防毒

大把人仲係原區等緊車

到左港島既請去SOGO出發，唔好中途加入

今日留守本區既手足，請動員舉行各區集會，聲援大遊行！

［推上去］和理非都要攝衫呀唔該！

up

繼續出，記住今日主題係反緊急法同五大訴求！！！

出

星火：64616642

所以行慢D

新界搭黨鐵出，轉左兩次車，全程有位坐，唔知開心無人搭，定唔開心少人出好

黎梗啦

就嚟入隧道都得嗰幾丁友定我入咗平行時空？

出緊 油塘巴士都架架full。中環見

身處銅鑼灣，又唔覺真係超多人，不過今日主力應該係尖咀

已經冇人留守啦，一係出港島，一係出九龍

咩車

實有怕事和理非，唔緊要，本區集氣！

除咗118

仲搭緊巴士 出黎啦大家

其實係未出到離

冇黨鐵真係差好遠

我元朗968頭先排到打蛇餅 同616差唔多

因為好多站閂左 車都無得上
成個北區都要靠巴士

因為黨鐵囉屌

爽

仲有171. 一入紅隧直達南區

咪再破壞黨鐵，唔好比借口軍政府封站，有好多和理非係用黨鐵出嚟支持大家

其實比想像多好多，又落雨 又黨鐵 又蒙面法 又前幾日而行完

大埔271出尖沙咀冇爆，但都成車黑衫

咪天真啦，冇破壞佢照樣封

蘋果之前有高空相架，今次冇既

大風大雨

All are focus on CWB and TST to Kowloon Tong.
Brothers and sisters in all other districts can take actions now.
Don't report your actions and just do them quietly!

靜啦仆街

未出嚟嘅，出嚟行呀和理非

而家係咪冇人數人頭

和理非出動

98190979
64616642

都唔洗數